呢場運動需要更多樂觀撚出聲

個個悲觀撚出晒黎講野
睇得多道氣都泄埋
我知有警覺性係好
不過太多令你潛意識去埋嗰邊就唔好
舉個例子吖
覺唔覺好多post成日講做唔到就點點點
但係冇人講做到就點點點

12月1日 全世界同我向成功踏前一步

五大訴求 缺一不可

3點鐘 尖咀要人

其實都成日講要多啲互相鼓勵

支持各手足

到底邊張先啱
我睇另外一張又話勿忘初心嗰個到夜晚九點

行咗五個幾月乜都未爭取到 好難唔悲觀㗎喎

好多張都係9點

改左6點，呢啲係之前整

屌 咁究竟邊張先啱

唔好意思借黎宣傳下，推比文宣組睇到

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

去番原post就寫不反去到晏晝6點

禾是巧樂觀的

好啦 聽日見

5個幾月..認真諗清楚你面對緊既敵人係邊個先

叫我？

(正能量)點解個個齋屌唔讚？我覺得琴日大家進步左好多

召喚正能量法師
我都同意需要一定既正能量先可以繼續落去
但又唔可以太多

不過其實有時連登太負 去返fb即刻
Fb啲留言好正面 有鼓勵作用

人權法通過左 區選大勝
班黑警高官紅官等死啦哈哈哈
脫離現實的樂園係冇意義

我只可以話唔好見到有人比人拉左告暴動罪就覺得佢地犧牲左前途
我地越快贏 佢地的損失就越細 而且我地將來會補償佢的損失(假設佢未死的話)
比起樂觀撚
我認為仇恨撚更重要
煽動人仇恨警察 仇恨高官 仇恨法官
越仇恨一個人 自然會對佢越冇同情心
對敵人冇同情心係好事 對敵人有同情心係好危險的事

係到

Push

正能量！

五大訴求已經爭取到一項喇喎

利申: 樂觀撚